簡單d講 曼城球迷佢識條春識條春咩

阿仙奴冠軍

屌你老母留名